今晚封邊度 ？

好似會封柴灣

好似搵緊人做檢測，炒散group見到

林奠今日掟飛鏢會掟中邊到呢

一定唔會係中/高尚住宅區

柴灣？爆冷喎

電腦顯示37個percent旺角

唔敢講，但見到搵緊人番19:00-02:00

電腦分析：朗豪坊75%

封朗豪坊

今晚封旺角

我估海怡半島 岩岩話左要強檢

洲？

on 99 , 只封住宅有春用
封埋商廈封埋商場丫嘛